漫畫家會唔會畫h漫自己j？?

漫畫家想像力咁好

識唔識念力打丁

肥仔會唔會夾對肥仔波j自己？

梗係J啦
自己都J唔落仲想人地?

畫緊嗰陣已經射左

聽講日本有位J自己畫嘅H漫J到停工半個月

邊套

2012年新聞嚟，啱啱搵咗吓
漫畫家名係Pikupikun